一人一份人生第一份工

萬寧pt 重要做旺鋪 日日做到狗咁

加油

Cold call 狗
打去問人需唔需要套現

完左Dse就返所以D師奶同事都好關照自己，每日食唔停又可以玩住電話打call

玩具玩狗城
悶到仆街 又成日遲收工

做數車嗰啲運輸處統計
其中一次連續喺街邊數咗 24 小時

我都做過 坐係天橋數 本身翻到八點 到六點幾已經好暗叫我走 但都有錢 數數下仲有個師奶請我飲可樂 翻完成身好污糟

我喺個巴士站數
見到啲人返工之後放工再返工
啲人甚至路過啲巴士司機都認得我
喺度同我吹水

韓食家
啲湯鍋好撚熱

茶餐廳

韓式餐廳

救生員

老人院

中菜

Uniqlo

七仔圍村舖細細間
日日都吹水得閒上吓貨
行下企下吹水好正

走水貨

幫d信用咭公司追文件

派傳單

M記

倉
發覺同fd番返工都幾開心

波仔廠房

i.t. Part time sale $40/1hr

會展展覽